乜野7日包換？？？

前幾日打算幫部機upgrade, 咁就去左黃金買左d硬件， 番到屋企砌完之後發現開唔到機。

最後發現左原來塊底板socket 支針彎左。 （我正正常常咁裝粒cpu，支針好難因爲我整彎） 所以我就去左間舖睇下有冇得換

間舖個職員就話個socket支針彎左一定係人為嘅， 佢地賣比我嘅時候就幫我check過, 全程有cctv證明。 所以支針彎左一定係人為

但問題係佢根本冇幫我check過

問題就係 ： 間舖冇check過d野， 個責任就一定係買家度？ 仲有買野果d 7日包換仲有咩意思呢？？

Sor for 1999

邊間?

唔開佢名啦，但係細舖黎

純粹係想知責任問題同包換有咩意思

你開名怕咩

我都唔撚明
既然你覺得間舖係呃你既 開名又有咩所謂呢
分分鐘有其他苦主蒲頭

S字頭有分舖果間

你咪叫佢check CCTV 反正佢都無check過拎唔到乜出黎

但如果真係check左cctv, 最多都係證明間舖賣比我果時冇幫我check塊板姐

問題又番到原點： 個責任係咪邊個度姐

咁佢都證明唔到係你整攣支針

外表損傷自己唔check其實無得怨.

其實正常底板針腳彎係計人為唔保
同埋買個陣係一定一定一撚定要check

都預左要拎去保養
提各位巴打留意記得買野check清楚

你都話唔係人為咁怕咩開佢名
真係奇撚怪

買邊隻 我之前都試過買左一個月
拎去原廠 照換新比我

針腳不嬲唔會包 驚就即場望左先 冇交嗌

所以買老母板連cpu果陣都會叫埋佢哋同我裝

開名唔該

老母板攣針就算你喺代理直接買都唔會包比你啦

除非你現場check到咪換比你 自己唔check真係無得拗架喎

se?